港台通識網唔更新了

前幾年發現呢個網就間唔中都睇下 估唔到兩個月後就停更新了

好撚正

而家先發現到，真係幾詳細

睇中共撐得幾耐